\section{Kravspecificering og Use cases}
I dette afsnit vil vi beskrive vores kravspecificering og vores Use cases, som vi har udarbejdet til denne rapport.
\subsection{Kravspecificering}
I dette afsnit har vi taget udgangspunkt i kundens vision. Vi har læst den igennen, og stillet spørgsmålstegn, ved de ting, der kunne være tvivl om. Kunden er dog blevet til kravspecificering i forløbet, og derfor var der få tvivlsspørgsmål.
\begin{enumerate}
\item Hvad skal der ske, hvis en spiller ikke kan betale det han skal?
\item Skal man betale, hvis man lander på et felt, der er ejet af en bankerot spiller?
\item Skal man have mulighed for at købe eet felt, der tidliger var ejet af en spiller, der nu er gået bankerot?
\end{enumerate}
Vores kontakt i firmaet, som er vores projektleder, har besvaret disse punkter på følgende måde
\begin{enumerate}
\item Spilleren der ikke kan betale, må betale det han har, og går herefter bankerot.
\item Feltet er ikke længere ejet af nogen, og derfor skal der heller ikke betales.
\item Da feltet ikke længere ejes, skal man kunne købe det.
\end{enumerate}
\newpage
\subsection{Fully Dressed Use Case}
Vi har i dette afsnit beskrevet vores use case med en fully dressed use case for Fleet.
\subsubsection*{Use Case}
Fleet
\subsubsection*{Scope}
Spil
\subsubsection*{Level}
Bruger Konsekvens
\subsubsection*{Primary actor}
Spiller
\subsubsection*{Stakeholders and Interests}
Spiller: Vil købe felt
\subsubsection*{Preconditions}
Eclipse er installeret på maskinen.
\\
Programmet er kørende.
\subsubsection*{Main Success Scenarie:}
\begin{enumerate}
\item[1] Spiller starter spillet
\item[2] Spiller indtaster Navn
\item[3] Spiller Ruller med terningerne
\item[4] Spiller lander på Fleet
\item[5] Spiller køber Fleet
\item[6] System checker pengebeholdning
\item[7] System trækker penge
\item[8] System giver turen til næste spiller
\end{enumerate}
\subsubsection*{Extensions Alternative scenarier:}
*a - til hvert et tidspunkt
\begin{enumerate}
\item Spiller lukker spillet ved at taste "q"
\end{enumerate}
5a. Spiller skal betale penge
\begin{enumerate}
\item  Spiller betaler regning
\end{enumerate}
5b.
\begin{enumerate}
\item  Spiller kan ikke betale
\item  System giver turen videre
\end{enumerate}
\subsubsection*{Specielle Krav:}
\begin{itemize}
\item Skal kunne køre på en Windows maskine med Java EE på DTU's computere
\item Skal kunne spilles af en almindelig bruger
\end{itemize}
\subsection{Refuge Brief}
Når en spiller lander på refuge, skal spilleren (afhængigt af om de lander på Walled City eller Monastery) modtage hhv. 5000 eller 500.  
\subsection{Fleet Test Brief}
En udvikler sætter testen igang. Når testen er igang tester den hvor meget man skal betale ud fra flere scenarier.
\subsection{Refuge Test Brief}
Denne test, tester om man faktisk får penge når man lander på feltet. Den tester også om hvorvidt der returneres forventede beløb.
\newpage